日日甩勁多頭髮 >200，但整體又冇點變薄，有冇巴打都係咁

我自從食A酸開始甩髮 就算停咗藥依然甩緊(我知道一般副作用係停藥個刻就會一齊停 但我無)
甩到而家嗰額頭已經可以放得落一隻手掌
頭髮又薄 薄到見晒肉
不過算啦 甩頭髮都係遲早嘅事(阿哥老豆都係甩頭髮底)
Keep住剪短 都無咩大問題
遲啲再M啲就直接鏟開佢算啦反正都結咗婚 唔駛媾女
Btw 用熱水沖涼啲頭髮易甩啲 用凍水會強韌啲(但我講嘅凍水只係唔熱 沖落覺得舒服同埋常溫嘅水 唔係將個水龍頭扭到最盡個隻凍水)

提一提 ：我而家27歲

聽日尖咀並沒有遊行

雄禿早期

我有 frd 22 歲已經地中海

點數咁多

我大過你少少 但未婚
你個case會唔會咁岩夠鐘甩唔關a酸事

我都係20、21開始甩好多 就開始數
暫時都叫守到 mm地 髮型遮到的
唔知minoxidil有冇用 有keep住用但其實keep住甩咁多

對住浴缸洗頭 約數啦咁冇真係逐條數
梳頭就睇洗手盤

我浴缸洗手盤都白到反光 好易睇

有，甩到開始驚
利申：22

甩左幾耐
外觀有冇人話你唔同左
諗住點搞

我中西醫都睇過 用埋針灸拈頭 好似冇乜用
全部都冇用
頭髮呢啲生長期成幾個月又好難睇到效果 好煩

唔係好接受剷光 同剷光其實都見到
又冇外國人咁高大好7

份工要見客 會幾影響

我講嘅白點

試吓喱隻，我用緊覺得唔錯

甩少左？
係咪分開4次食每次都粒
佢冇講一次過定分開
讀書嚟講1次過好似會好啲

是但啦
快d溝返條女，對人好d
光左冇你就一世冇可能有女架啦

可能本身沖涼水有問題，外國硬水會甩頭髮

係甩少左，我自己就一次4粒

我講錯 我指嘅唔係剷光 係剷光頭
無咩嘢啊 好多人光頭更有型更多女埋身龜頭Bob就係一個例子
可能我睇得好開卦 覺得唔難接受

我有睇過啲織髮、植髮之類嘅資訊 其實都係延長壽命、同埋要keep住食保記 一停藥又甩

自從炒（單）車之後依兩年，個髮轉大到喊
頭頂又薄唗好多

我又係一年前開始髮線輕微後退（額頭兩邊），雖然而家情況都係輕微但我驚咁落去30歲就冇晒頭髮

利伸21

係咪毛囊?

我住香港 都想去外國

今晚買

冇bob哥咁有自信